lkf啲厹多撚到

屌你老母個撚個都係度扮high
實情就係度抽水攪女
人地都唔想同你玩仲要夾硬攬埋過去
核唔撚核特啲呀屌你老母

想扑野就叫雞啦
死厹

比番啲尊重班女
人地想同你玩就自然行埋黎架啦
比啲尊重個dj
試下欣賞人地啲remix
咁先係落去玩架麻

唔係為抽水唔通真係去跳舞咩

去得呢啲地方都係搵食嫁啦
你講個啲厹係衰唔夠靚仔姐
比著個津腸/靚仔嚟
唔洗抽都一地濕哂啦d女
唔好同我講班女落lkf係想睇西遊記呀

洋腸

真係去聽歌去感受嘅人一定有
好似我呢啲咁熱愛edm

你班厹唔好偷偷留下負評啦

現場聽真係完全唔一樣
又可以同個dj吹下水 一齊玩 幾撚正

咁嘈點吹水

其實得
又或者轉人果陣同佢出去傾

你可以咁講嘅
但我係針對緊班厹

係溝女嘅就直接啲 同佢出去飲番杯野

咁所以你咪就係剩係聽歌囉

落得lkf，男嘅想屌人女嘅想比人屌好正常姐，唔想睇到咪唔好落

啲毒撚識撚咩

學校啲學生多到
醫院啲醫生多到

Lkf梗係多厹la... 戇鳩鳩...

你唔想𨳒?

做乜鳩 小學雞？

樓主係咪之前投訴now成人台色情😂

去得lkf預左做雞架啦 又唔俾摸？

樓主冇得攬

樓主=厹